唔知今日大家嬲唔嬲到聽日塞機場呢

好掛住果日大家真係憤怒而反抗
而唔係番工